有邊隻防毒軟件好用？

如題 thx
唔買買mac 機

Norton

睇EICAR

mccafe

用內置

卡巴斯基

MCE

360

其實windows defender 好勁

eset

Windows Defender failed to block many instances of malware during testing. And Microsoft doesn’t issue enough regular updates to the Defender software. And let’s say that you do get a virus, Microsoft isn’t going to help you — they’ll just tell you that you should’ve had another antivirus installed! In general, while Windows Defender is a good basic antivirus, I wouldn’t currently trust it to keep my PC safe, not even running Windows 10.

睇到norton同mcafee係頭兩位真係唔洗睇落去

我用左一年 照樣中毒

睇得av多

Hao123

windows defender 食少啲ram同時亦無咁勁
or
bitdefender 比較上食多少少ram但防毒最強

卡巴斯基俄佬野唔想用

WINDOWS宜家其實都OK
不過殺錯良民唔少
建議用
配合下

原來消委會有compare 過

睇AV-Comparatives同AV-test好過